有無人一食湯粉絲就想嘔？

本身平時好小食粉絲
有次係屋企太肚餓
見到有個粉絲即食麵
沖左個嚟食
食完之後嗰日全程想嘔
自此每次食粉絲都係咁
有無人解釋下咩原因